雷雨料未來兩三小時影響本港 氣溫將驟降8℃

【09:15更新】現時氣溫23℃，相對濕度百分之92
【08:45更新】雷暴警告現正生效
【08:15更新】天文台表示，與冷鋒相關的雷雨帶正從廣東內陸靠近，並會在未來兩三小時影響本港，市民應提高警惕。

潮濕的偏東氣流正影響廣東沿岸。本港今早有霧，港內的能見度降至1,000米以下。此外 ，位於廣東北部的一道冷鋒正為該區帶來雷雨，預料該冷鋒會在今日日間橫過沿岸地區 。
本港今日大致多雲，有幾陣雨，初時有霧。吹和緩東至東南風。日間轉吹清勁北風，雨勢漸轉頻密及有狂風雷暴。氣溫由今日最高約23℃顯著下降至今晚約16℃，而明晨更會低至15℃。

唔係掛，又凍返

天文台對唔對得住全球暖化撚？

尖咀好大雨....

含得撚 無著外套

好爽，安坐家中聽雨聲

8度

南區人表示現在好大雨

正呀!!
尋晚熱到hihi

琴日買左新褸可以着

hihi你老母

含家hihihi
做你老竇冇陰公呀

人手filter

呀濕撚曬

唉唔撚驚